終於知我點解扮五毛啦屌你老母連登仔

今日開始我唔使再扮啦 我真係五毛啦 你地開心啦

樓主係手足

屌你老母我仆街了

樓主爽啦 唔洗驚遲下比人上門查水錶

樓主行得太前...
想做樓主條靚

樓主黃到發金

係 我寜死不屈

樓豬係低級紅

米屈 我深紅 笠了笠了

你唔係扮

鬥紅？

樓主成日自稱深黃仲唔仆街？
利申共青團

你過屌我五毛 你死能硬

kfc好食？

糖蛇早晨 唔好拉我